共享信報 經濟 報紙

想夾錢用信報 經濟account , 有興趣留TG
每份可5人

Tg?

想夾

幾錢

收人

重收人嗎？

仲有無人想夾信報
見之前個group 爆左
我加開，有4個quota, 每人hkd 160 一年

有意

Still 有quota ?

巴打, 請問仲有無位?